暴增！去年1.08萬港人脫港來台 最愛住這裡

香港去年爆移民潮，淨移出3.98萬人創下新高。陸委會最新統計資料顯示，其中近三分之
一、1.08萬港人移到台灣，較2019年大增近9成、5000人，並創下2016年統計以來新高。

另外根據內政部資料，截至去年年底，港澳來台設籍人數以新北市3,095人最多，其次為
北市2,618人，台中1,655人第三。若和前一年設籍人數比較，台中市年增19%最多，其次
為桃園18%。

大家房屋企劃研究室主任郎美囡分析，香港近年紛擾不斷，加上疫情重創影響經濟活動，
相較之下台灣防疫有成，經濟活動和世界各國猶如平行世界，更加速了居留人口的轉進。

台妹

講到移民潮 結果得一萬人

一年一個國家就移咗一萬人仲嫌少

港澳來台設籍人數以新北市3,095人最多

英國都五萬左 呢到又一萬 味計其他 一年走左十幾萬人

Sun bus要追入球數

一萬人好多啦

一齊拎分

識移民一定會揀基隆

阿祖至愛城市

而且只係開始

同鄰國比又係爭D既

-據《中國國際移民報告2020》顯示，2019年中國大陸有約1073萬人移民，移民海外人數排世界第3，主要移民目的地為美國（288.92萬），日本（78.48萬）和加拿大（69.15萬）。

香港人都渴望風化案發生在自己身上

仲要有疫情嘅情況下

差唔多走咗成個德福喎

香港去年爆移民潮，淨移出3.98萬人創下新高。

全球加埋4萬人

英國點一個國家五萬人？

五餅二魚

撐警撚而家係咪唔扮？

新北

淨移出呀

冇埋疫情不敢想像

中華移民共和國

Btw 美國日本加拿大molamola
被入侵

我有3個朋友走咗去台灣，真心多人！

台灣邊有好似bno 噉嘅scheme?

無用架，佢地講人數最叻，永遠有沉默大多數，再唔係有14億咪由佢地囉

你真係唔識嫁喎

天氣好shit喎

如果放寬,一百萬人都有呀

依家啲五毛直接話自己係都得啦
跟住下個comment就話人屈毛 係咪相反意見就係五毛
最後成個post又罵戰

走幾多 跟住小支支又放幾多奴隸黎香港漂白

就係想攬炒 冇咗香港中共等食屎啦
快撚啲變香港市

有武肺都好影響，21年一定走得重多

淨移出=移出減移入啊傻仔
中學畢業未？

希望走咗既人生生性性，做好亡國港人個朵

佢仲緊 比少少時間佢 唔好太mean

你睇返數據
移入一萬 移出都係五萬
台灣佔咗一萬 咁英國仲點樣五萬呀
樓上已經又玩屈毛

有能走既人
走左一萬人喎

淨係台灣喎
上年渣喎 有武肺喎

少每日150成5倍，多條春咩

結果 去台仲多過英國就好笑

剩係台灣都一萬

//同時，二零二零年的淨移出人數為39 800人，其中10 100人為單程證持有人的移入，49 900人為其他香港居民的淨移出。//

我都費事笑鳩你地班移民鍵戰 連搵下資料都懶

得1萬人移入 總移出人數都係4.9萬 請問點樣得出單英國都五萬呀？

咁都唔算五餅二魚？

統計處網頁 今年 2月 18號出嘅最新Data

//同時，二零二零年的淨移出人數為39 800人，其中10 100人為單程證持有人的移入，49 900人為其他香港居民的淨移出。//

我都費事笑鳩你地班移民鍵戰 連搵下資料都懶

得1萬人移入 總移出人數都係4.9萬 請問點樣得出單英國都五萬呀？

咁都唔算五餅二魚？

統計處網頁 今年 2月 18號出嘅最新Data

我先想問返你中學畢業未 Google都未識用

新北台妹

//同時，二零二零年的淨移出人數為39 800人，其中10 100人為單程證持有人的移入，49 900人為其他香港居民的淨移出。//

費事逐個回 頭先屌我個班連Google都未識用 全部炒撚晒車

我都費事笑鳩你地班移民鍵戰 連搵下資料都懶

得1萬人移入 總移出人數都係4.9萬 請問點樣得出單英國都五萬呀？

咁都唔算五餅二魚？

統計處網頁 今年 2月 18號出嘅最新Data

班五毛pr好中意用呢刻黎決定成敗

移民潮起左個頭 真正既暗湧會係十年二十年後臭港既生產力 之後就會有一連串既結構問題引爆

加拿大

On9 我又唔係屌緊係啲資料錯
我講撚緊你話淨移出得40k=全香港得4萬人走係錯啊
自己柒撚咗唔識計數係度轉移方向 on9仔

係囉，講到移民潮 結果得一萬人

就當我睇漏左個"淨"字 呢點我錯又有咩所謂

咪又係4.9萬人 咁都叫潮？

上面邊人講到高潮就有份 又話單係英國都移左5萬 全球狗埋十幾二十萬

呢個數據算唔算大大力咁打左班移民撚一巴

top 果幾%走晒仲唔多

唔該唔好做西客
到時台灣人嘈就真係冚家剷

新北市加1分

成三份一個香港人口嘅垃圾人種去咗美國

世上人口最多，但只係排世界第三。其實你想表達啲乜？好多人出走但又唔夠頭兩名多？

好多唔聲唔聲plan緊走
過多十年八載香港結構會出現斷層

岩架啦，垃圾港共咪繼續短視囉

十日有八日落雨
不了

Top嘅就唔會走啦 香港專業人士幾乎全球最高收入

無人無物嘅話靠本BNO去搏一搏睇下有無出路仲話有可能

台灣要求越來越高而家要過去好難

2020邊度咁多人即刻走到啊 今年應該會再多啲

單程證每日150個
150 * 365=54570人

新北市＋1分

熱到仆街

去台灣唔去新北
不如唔好去

//同時，二零二零年的淨移出人數為39 800人，其中10 100人為單程證持有人的移入//

數學5**

我條數係假設黎
同埋你搵2020年做比較有咩用
2020年大陸封左關唔比人走
唔係封左關點會得10000個新移民

係唔係移民潮 過幾年自有公論
而且呢類野 好多時都有骨牌效應
不過移唔移民 都唔撚關你事㗎 樓上條友揾曬數據為乜

痴漢團幫新北市刷分

原來可以每日多個150人
唔止數學5**
係成份卷都換埋

得啦 輸贏都係你啦

上面又唔講係假設 就咁講個數字出來

一7左就話係假設 龍門任你搬

真心想問政府點知有幾多人移民？
會計清稅人數？定離港人數？

佢要證明香港2020年好少單程證

醒少少當幫忙啦
原來單程證可以一日多過150人
你又點睇呀

真正top果1%唔洗走，已經有外國國籍。

所以呢？我有話你講150人啱？
我話你資料都懶得搵 係到就咁乘 計撚錯晒數呀ON9

你班卜街仔去新北市搏咩啊

但data有講單程證移入得10100
可能武肺令冇咁多人入到境
不過講真，如果唔鎖資金唔鎖境
未來幾年先見真章

呢個真 成撚日出post話幾多人走咗 幾年後咪知件事係咪真囉 講咁撚多做乜撚

人地講咗係新高都唔認 想點啫

2020年大陸封左關
所以先得10000人
根據以往資料
日日都用盡150人quota
有時會多過150人
所以我條數唔係亂up

最後都係要比中共剷平
走得去邊？

咪搵左hk01 比你

咪講左囉 我笑鳩緊你覆我 呢句呀

"單程證每日150個 150 * 365=54570人"

少少料都唔搵 就咁講出來 結果錯撚晒 發現得一萬人

你個01完全同我講緊嘅野無關

你話2020年得10000人單程證
我咪話因為上年大陸去左關所以大陸人去唔到香港
所以你用10000人反駁我個數係錯
你知唔知你先係計錯數果個？
你點解唔講其他年份？
其他年份都係得10000個單程證？

150人*365日=54750個單程證
過去10年，唔計2020年因為大陸封關，每年都有超過10000個單程證
呢d先係真數據

我呢條數有冇指定邊年？

樓主小學雞黎
用2020年封關數據證明每年得好少單程證落香港
搵埋d有outliner 的數據支持自己論點
樓主大學FYP係唔係請槍？

繼續死撐啦

我個數就講緊今年 個POST主題都係講緊上年到今年

你淨係覆個150乘365 一定係講緊幾年姐啦

發現你唔單止唔識計數 連講野都九唔搭八

大家討論緊今年 你突然講幾年前？

算啦 都撚夠你啦 唔會再笑鳩你 收手吧啦師主 7左咪認囉

無謂再死撐落去俾我笑多兩錢重啦

咪L誤人
基隆10日有7日落雨 近海潮濕+大風到癲
唔落雨就係曬到hihi
淨係得個夜市 基本上娛樂除左海都冇乜

香港去年爆移民潮，淨移出3.98萬人創下新高

係3.98萬人移民wor
唔係一萬人
樓主又7左

佢大學未畢業
連findings 都唔識做

樓主數學又廢，語文表達能力又廢
重讀大學算啦

女人少，生育率低
教育醫療房屋成本高漲不下
加上人口本身就老化嚴重
單係武漢巿平時每日都死幾百人
支蟈十年後死剩8億不是夢

樓主唔知咩叫比較數據

睇你老羞成怒個樣幾好笑

繼續 係上面俾我串到口啞啞就逐個咁樣搵人圍爐

加油 返正我都撚夠你

You win you win

痴線落雨落到仆街

基隆貨運港改咗做客運港帶動旅遊 好多地方執得靚咗

係咪以為用不推文霸頭位好撚醒
一齊幫手推熱個post啦

係條友記錯，無記錯係總共5萬人移出，1萬人由支那移入

分別係：
邪惡美帝
國仇倭寇
華為敵人

咁無論邊年，最高人數係唔係150人*365日呀？

呢個係不變
但你反駁我話2020年得10000個單程證
我就話係因為大陸封左關
所以你「只係」用2020年數據做比較 咪唔啱囉

樓主，大把人留言問你3.9萬人移民，點解你唔答？

講到移民潮 結果得一萬人

樓主呢句7到前言不對後語，又唔肯回認

郎美囡？

屌 原來盲人都可以上連登 睇睇#53先啦

Sorry 頭先無考慮到你呢一點 唔笑你了

無疫情後，大陸大規模開放單程証補返條數就得笑死一萬大陸有14億14萬個一萬真係以為無左10000人會點會點太陽照常升起

表達鄰國人好撚冇骨氣 垃圾不如

大陸13億窮人
13億窮人中有10000人都去左香港

新北啲租應該再平啲？
入台北市城內又方便

疫情問題姐，無疫情點止10000

係人都知啦

年年都過10000人既
但樓主話只係講2020年
其他年份唔計
樓主仲話人唔識google

樓主仲未解釋「講到移民潮 結果得一萬人」

新北+3095

走得既一係有錢，一係專才，以上兩樣1萬人仲唔夠多？

你估香港日日150個果班謀政府福利既大陸人？

向華x表示我都想入

一開返關，一日放寬到300個，一年接近11萬腥港人

去年1.08萬港人脫港來台

爆到日日1000人確診

假設黎

咁3.9萬人又唔講？

個Post講緊咩野？

收手啦 你已經俾我笑唔識計數 九唔搭八 盲撚

而家係咪想俾我笑埋唔識睇中文

我前同事去咗紐西蘭

親戚去加拿大

英台之外仲有人走嘅

你話：「講到移民潮 結果得一萬人」
人地咪反駁你話有淨移出3.98萬人
係用3.98萬人反駁你的一萬人呀
咁3.98萬人又係唔係移民潮呀？
你仲唔明呀？

你比128個人笑緊

上面都覆左 麻煩睇返#53先 唔想晒時間打字係咁覆你同一樣野

你係咪講緊啲咩野正負皮個啲

第一日上連登？呢啲都拎來講 小學雞

你都係收手啦 由你俾我撚到老羞成怒個下已經輸撚左啦 愈講只會愈7

get a life

#84問左你你唔覆？

咁多人比負評你又唔可以講？咁仲有咩可以講?

係嘅 係嘅 You win you win

開心未 滿意未 出晒啲精未

樓下次開post講清楚有咩會計

係嘅係嘅 我下次開Post會小心啲架啦

我一直都無提你 係我唔啱嘅
但我想睇下你幾時先發現到個Post唔係我開
點知你一直到最後都發現唔撚到

知唔知點解我頭先上面都費事都你嘈落去？
因為你真係好撚蠢一啲挑戰性都無

有料怕咩人移民走丫

所以人地問你3.98萬人
你唔答即係知道7左？
同埋3.98人 係包埋1萬人的台灣

留番樓主呢d垃圾墊底差唔多啦

兩年半就移咗成個香港去美國

香港去年爆移民潮，淨移出3.98萬人創下新高。陸委會最新統計資料顯示，其中近三分之一、1.08萬港人移到台灣

即係3.98萬人已包埋1萬個台灣人
樓主唔識計數，以為3.98萬要再加1萬人

點解3.98萬人移民就唔係移呢潮？
唔通香港「年年」都有3.98萬人移民？

去新北果班, 一定係諗住果度成日得分
BTW港仔係果邊媾女唔易, 加油

你錯你梗係冇所謂啦
不過你畀人笑咋嘛

7唔過班移民鍵戰撚咪得囉

打晒飛機話移民抗爭 點撚知得個4萬幾人移 笑撚死人咩

笑柒你中文差啫
又屈人哋移民鍵戰
你同班屈毛兒登仔有咩分別

有無啲大殺傷力嘅笑位 因為笑我中文差無咩傷殺力

無話你係移民鍵戰 只係笑7個班成日叫人移民個班姐 唔好對號入座

講得啱 真係好多傻西屈毛

做人做到要用「有冇殺傷力」嚟上討論區 笑咗
人哋笑你柒 你就話冇殺傷力 咁其實咪仲柒
我份人好公平 的確有好多屈毛 不過就唔代表冇五毛

再努力啲 我可能會有俾人笑嘅感覺

150人一日一定補得番有餘，正苦仲可以加推入境居留措施，但人嘅質素有太大差距

到時連部分香港本地藍絲見太陽照升但香港已經變哂質，都搵個藉口移民去外國